我係一個80後.....

如題，我係一個80後。有家庭負擔，沒有四大長老，正正是社會所講的n無人士。一向對政事冷感，直到69,612開始去了解班年輕人點解要咁做。哩幾個月，無力感越來越重! 抗爭越耐，好似愧欠班年輕人更多....

仲係中立o既你，請嘗試行出第一步，睇多d唔同媒體報導。思考下點解佢地要冒住比人拉都要咁做? 係愛，定係責任呀? (係因為依家班警察癲嫁! ) 當然，我都相信仲會有警察係理性o既，但理性個班應該雨傘就遞左信又或者唔會係前線。如果你係前線而又係理性o既警察，請你幫手拉住你班失控o既同事.......

大家唔好覺得自己咩都做唔到，行過同佢地講句「加油」，係連儂牆寫幾句說話，或者買支水比佢地講句「辛苦了」，對佢地已經係好o既鼓勵。當然如果可以實地支持更加好，那怕係後排聲援一下，幫手拎幾枝水。如果有能力o既就幫佢地買裝備，拎去現在比佢地。(要買咩裝備，自己爬下文。)

最後，年輕人多謝你們，多謝你們o既勇氣! 多謝你地做緊d我冇勇氣做o既事! 多謝你地無條件為我地下一代抗爭! 路還很長，各位，萬事小心! 加油!

香港人加油!!